想藍光漂牙

飲得茶多 有無邊隻有效可以自己做
重有有無副作用？

搵手機同電視照住啲牙

我照左半個鐘
去左刷牙
好似白左

push

想洗牙咋
漂牙驚傷牙

十x年冇洗牙
牙石自己撩/刮
牙黃就買crest牙貼
+美白牙膏
先幾年真係一撻撻茶漬咖啡漬
用左就洗甩左
但下排牙近牙肉位
都仲係黃
不過都冇所謂